***屏欣苑居民入***

你地裝修搵咩公司

推

咪又係個d

姐係邊d

個個咪B字頭囉

你係咪被公鹿老闆炒左?

講野呀，我用Z字頭

亂講

我都想做屏欣苑居民 抽唔中

?

苑友

邊座

A

上過 律師樓未

同樣A 已上 等收信比錢

A座 小心

已經知有兩條傻佬

有個TG街坊谷

有600幾人 你入唔入

入 點入 未玩過tg

琴晚入個個係你